was, op zijn manier, een zeer charmante kamer, met zijn hoge panelen lambriseringen van eik met olijfkleur, crèmekleurige fries en plafond van opgeheven pleisterwerk, en zijn baksteenvilt gevoeld tapijt bezaaid met zijde, Perzische tapijten met lange randen.
